覺唔覺巴士企位個班人好撚自私？

每日繁忙時間總有班撚樣企係下層前半
後半就空空如乜
總知上左車就理撚得等車班人
個個好似睇動物咁望住車外班人仆街

你慢慢企，我有位坐

咁你知唔知企後半好難搵到嘢扶好易仆街

企後面車都落唔到

屌你 車頭至車尾都有扶手嫁
係都要塞係個門口到做乜撚野

agger，等車已經耐撚到仆街

冇位上就等多幾班車啦

成日望到架車前面堆撚哂人
後面就空空如也
知唔知咁係乜撚嘢感受？
祝果班仆街永遠上唔撚到車

我人生得高 個樣令你羨慕

你肯定你係搭巴士？

逼出去都唔識

咁坐車尾果幾行d人都落唔到車啦

之後幾架車都係咁

唔止巴士啦
地鐵嗰班咪又係咁
有次嬲爆爆叫極都唔借過，一野衝過班人牆
啤撚返佢轉頭

你肯定個司機識揸巴士？
剩係識諗自己 你唔諗下點解啲人唔願企入去 個個企晒係前半咪又係逼到無氣透 真係為左睇你地係車外排晒長龍當參觀動物園咩

其實企後半舒服過前半

因為左右既人都坐係到唔洗逼住晒

利申 次次行到最入等位坐